% Содержит кучу стандартных настроек.
% Настоятельно рекомендуется для использования

\input{core}

\newcommand\putdate[3]{
	\hfill{\myfont #1.#2.#3}
}

\newfontfamily\myfont{Linux Libertine O}

\enablecode % Включает поддержку кода.
%\lstset {
%  style=supercpp% uncomment to use c++ everywhere.
%}
\lstset {
  texcl=true %Включить, если хотите писать русские комментарии в коде.
}

\enablemath % добавляет новые определения, например: \N, \divby

\renewcommand*{\t}{\text}
\newcommand*{\liminfty}[1]{\lim\limits_{{#1} \to \infty}}
\newcommand*{\toinf}[1]{\underset{{#1} \to \infty}{\to}}
\newcommand*{\abs}[1]{\left|\,{#1}\,\right|}
\newcommand*{\ceil}[1]{\lceil \, {#1} \, \rceil}
\newcommand*{\floor}[1]{\lfloor \, {#1} \, \rfloor}
\newcommand*{\rpm}{\raisebox{.2ex}{$\scriptstyle\pm$}}
\newcommand*{\notdivby}{\centernot\divby}
\newcommand*{\integer}[1]{\left[{#1}\right]}
\newcommand*{\real}[1]{\left\{{#1}\right\}}
\newcommand*{\action}{\curvearrowright}
\renewcommand*{\TODO}{\textcolor{red}{TODO: }}
\newcommand*{\Row}[3]{{{#1}_1 {#2} {#1}_2 {#2} \ldots {#2} {#1}_{#3}}}
\newcommand*{\eqwhy}[1]{\underset{#1}{=}}
\newcommand*{\lewhy}[1]{\underset{#1}{\le}}
\newcommand*{\lwhy}[1]{\underset{#1}{\le}}
\newcommand*{\gewhy}[1]{\underset{#1}{\ge}}
\newcommand*{\towhy}[1]{\underset{#1}{\rightarrow}}
\newcommand*{\simwhy}[1]{\underset{#1}{\sim}}
\newcommand*{\tolim}[2]{\underset{#1\to#2}{\rightarrow}}
\newcommand*{\simlim}[2]{\underset{#1\to#2}{\sim}}


\renewcommand*{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand*{\intr}{\int\limits_{\R}}
\newcommand*{\intrn}[1]{\int\limits_{\R^{#1}}}
\newcommand*{\intinf}{\int\limits_{-\infty}^{+\infty}}
\newcommand*{\1}{\mathbb{1}}
\newcommand*{\norm}[1]{\lVert {#1} \rVert}
\newcommand*{\toto}{\rightrightarrows}
\newcommand*{\Int}{\operatorname{Int}}
\newcommand*{\grad}{\operatorname{grad}}
\newcommand*{\rank}{\operatorname{rank}}
\newcommand*{\Cl}{\operatorname{Cl}}
\newcommand*{\Fr}{\operatorname{Fr}}
\newcommand{\req}{{\color{red} = }}
\renewcommand{\O}{\mathcal{O}}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newcommand{\tab}{~~~~~}

\usepackage{mathtools} % coloneq

\usepackage{bbold} % \mathbb{1}


\begin{document}
\gdef\CourseName{Теория вероятностей}
\author{Швецова Анна, Василенко Елизавета}

\makegood

\input{180214}

\input{180227}
\input{180307}
\input{180314}
\input{180321}

\input{180328}
\input{180404}
\input{180411}
\input{180412}

\input{180418}
\input{180516}
\input{180522}
\input{180523}

\end{document}
